[盒子] 想問吓有無好用盒子推介

主要係播youtube
或考上網咁
chromecast2 好似要用電話做遙控
比較麻煩

apple tv